柏傲莊全部入伙後大圍會逼成點？

逼到cls

大圍繁忙時間上車 難度：10粒星

應該關心獅子山隧道先

爆硬啦

大圍仲有青沙
將軍澳等開將藍應該都搞掂哂

三千幾伙wo

個迴旋處一日撞幾次

有d單位對門頂住哂
朝朝互屌都少一半人爭巴士啦

嗰個位車位比例應該極少
應該去到1:7/1:8

估錯, 呢個鐵路盤私家車位比例好高 :
3090 單位 : 849 車位

咁多！？ 會唔會有啲係比商場嘅時租？

邊度有 849 個車位 佢第一期公佈既單位比車位係 7:1，佢樓書個停車場畫到都冇咁多車位

第一期只係分到 120個車位，訪客車位 4個。我當比例計 3090伙得 420個車位

打錯，訪客 4+6=10個

Master Layout Plan :

*單位數係2017年有再新過

車位可能就設計歸邊, 唔準

呢樣有機會, 849 的確可能係計埋商場總數, 要再睇

Confirmed 849 係計埋商場車位
正確真係1: 7左右

FOR 783 RESIDENTIAL UNITS IN TOWER 2 (2A & 2B) AND TOWER 3 (3A & 3B), 120 CAR PARKING SPACES

FOR 1415 RESIDENTIAL UNITS IN TOWER 5 (5A & 5B), TOWER 6 (6A & 6B) AND TOWER 7 (7A & 7B), 206 CAR PARKING SPACES

同匯璽一撚樣，車位會見 7000-7200 月租

唔係開條屯馬線黎做乜

我比較想知中洲大圍個盤有幾多車位，過城規會個時係 8 座 2442 個私家車位，但佢根本起唔到 8 座最後得 4 座，如果佢用盡城規會個 proposal 咁即係 1:1 車位。

* 中洲火炭